見到狗隻起殺意係咪唔正常

次次放工好想返屋企頹唔想做Gym個陣拎手足被狗虐待新聞同狗相黎望下就當堂起哂殺意
入gym房操到一趴低就訓著
近排仲走去勤操拳
務求練到可以好似MMA咁一野打到入廠
我是咪唔正常

唔起殺意先唔正常

好正常
諗下831 721 新屋嶺

每次見到狗隻就好想一野踢爆佢春袋
同埋一下拗斷哂佢地手手腳腳

記住呢種感覺
我地要佢地十倍奉還

仲成日睇狗拎棍打香港人既手勢同埋練下防衛
唔想見到手足被狗打

有殺意係正常嘅，但係我哋身為高等智慧生物人類係可以壓抑自己嘅暴力同殺意先至係正常，如果唔係就同啲人渣敗類一樣只係靠自己本能操控，變成只有性同暴力既畜生

你見C9阿叔都會起哂鋼就知

好正常，而家見到狗車都想成碌竹插入去